{
    "Upload new": "上傳新的",
    "Buy images": "購買圖像",
    "Drag&drop files here or click a button to upload.": "拖放文件或點擊一個按鈕來上傳。",
    "Add new": "新添加",
    "Need more images? Browse and choose from thousands of them.": "需要更多的圖片嗎？從這裡瀏覽並選擇成千上萬的圖。",
    "Search by filename": "以文件名搜索",
    "Recent files": "最近文件",
    "Selected:": "選定",
    "Confirm": "確認",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "刪除",
    "Your images are being downloaded to your website. It may take some time to finish. Please wait.": "您要的圖像將裝載到您的網站。這可能需要一些時間來完成。請您稍候。",
    "Incorrect file type.": "文件類型不正確。",
    "Can't store uploaded file. Please check server configuration.": "無法存儲上傳文件。請檢查服務器配置。",
    "Are you sure you want to delete selected files?": "您確定要刪除選定的文件？",
    "Some of the selected files are still used somewhere on your website. Do you still want to remove them? ": "一些選定的文件不能被刪除，因為它們在使用中。",
    "Select Link Target": "選擇鏈接對象",
    "Select": "選擇",
    "Please correct this value": "請修正此值",
    "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
    "Please enter a valid numeric value": "請輸入有效的數字值",
    "Please enter a valid URL": "請輸入有效的URL",
    "Please enter a value no larger than $1": "請輸入的值不超過$1",
    "Please enter a value of at least $1": "請輸入得值至少是$1",
    "Please complete this mandatory field": "請填寫此必填字段",
    "Edit logo": "編輯LOGO",
    "Text": "文本",
    "Image logo": "圖像 LOGO",
    "Default": "默認",
    "Apply to": "適用於",
    "Remove this image": "移除此圖像",
    "There is no option to undo this action. Parent page image or the default one will be applied to this page. Do you want to proceed?": "沒有撤銷該操作的選項。父頁面圖像或默認的一個將被應用到這個頁面。你想要繼續嗎?",
    "Edit": "編輯",
    "Current page and sub-pages": "當前頁和子頁",
    "Page \"[[page]]\" and all sub-pages": " 頁面\"[[page]]\"及其所有子頁面",
    "All [[language]] pages": "All [[language]] pages",
    "All pages": "所有頁面",
    "Add language": "添加語言",
    "Add": "添加",
    "Title": "標題",
    "Abbreviation": "Abbreviation",
    "Visible": "可見",
    "Url": "Url",
    "You can't use slash in URL.": "你不能在URL中使用斜線。",
    "Language url should be unique": "語言地址應該是唯一的",
    "This is a system directory name.": "這是一個系統的目錄名稱。",
    "RFC 4646 code": "RFC 4646 code",
    "Language code should be unique": "語言代碼應該是唯一的",
    "Text direction": "文字方向",
    "Left To Right": "從左到右",
    "Right To Left": "從右到左",
    "This language already exist.": "這種語言已經存在",
    "Can't delete the last language.": "不能刪除基礎語言",
    "Please set %s language url to non empty before moving other language to top.": "請設置％s 語言URL到非空。並移動到其他語言上方。",
    "Please set %s language url to non empty before moving it down.": "請設置％s 語言URL到非空。並移動到其他語言下方。",
    "Update menu": "更新菜單",
    "All pages inside this menu will be deleted. Are you sure you want to proceed?": "在這個菜單中的所有頁面都會被刪除。您確定要繼續嗎？",
    "Proceed": "繼續進行",
    "Save": "保存",
    "Add new page": "添加新頁",
    "Page properties": "頁面屬性",
    "Edit Content": "編輯內容",
    "Add new menu": "添加新菜單",
    "Cut": " 剪切",
    "Copy": "複製",
    "Paste": "粘貼",
    "Incorrect date format. Example:": "日期格式不正確。例如：",
    "Untitled": "無標題",
    "Can't move page inside itself.": "無法移動頁面本身。",
    "Menu name (used in PHP code)": "菜單名稱(使用PHP代碼)",
    "Layout": "佈局",
    "Tree (for menu)": "結構 (菜單)",
    "List (for blogs)": "列表 (博客)",
    "Type": "類型",
    "URL path": "URL 路徑",
    "Seo": "SEO",
    "Meta title": "Meta 標籤",
    "Keywords": "關鍵詞",
    "Description": "網頁描述",
    "Other": "其他",
    "Redirect": "重定向",
    "Disabled": "關閉",
    "Secured": "保護",
    "Open in new window": "在新窗口中打開",
    "Created on": "創建於",
    "Update on": "更新",
    "Are you sure you want to delete?": "你確定要刪除嗎？",
    "To reset your password follow the link below:": "重置您的密碼，請參照下面的鏈接：",
    "You will then be able to reset your password.": "然後你就可以重置您的密碼。",
    "Administrator profile": "管理員配置文件",
    "General": "通用",
    "Username": "用戶名",
    "Email": "電子郵件",
    "Permissions": "權限",
    "You will not be able to set other permissions for yourself. Do you want to continue?": "你不能為自己設定其他權限。您想繼續嗎？",
    "Already taken": "已經採用",
    "Password reset instructions": "密碼重置指令",
    "User doesn't exist": "用戶不存在",
    "Invalid password reset link": "無效的密碼重置鏈接",
    "Password reset link has expired": "密碼重置鏈接已過期",
    "User name": "用戶名",
    "Password": "密碼",
    "New password (optional)": "新的密碼(可選)",
    "Edit record": "編輯記錄",
    "Search": "搜索",
    "Drag": "拖動",
    "Yes": "Yes",
    "No": "No",
    "Settings": "設置",
    "Drag widgets here": "拖曳小控件在此",
    "This is a preview of older revision, created at": "此預覽是基於較舊版本所創建",
    "Publish this revision": "發布此次修改",
    "Duplicate and edit this revision": "複製和編輯修改",
    "Published": "發布成功",
    "Publish": "發布",
    "Save now": "立即保存",
    "Choose widget skin": "選擇控件皮膚",
    "Map": "地圖",
    "Edit image": "編輯圖像",
    "Link": "鏈接",
    "Image": "圖像",
    "Mouse click action": "鼠標點擊動作",
    "Lightbox": "LightBox",
    "URL": "URL",
    "None": "None",
    "Divider": "分隔線",
    "Edit HTML": "編輯 HTML",
    "HTML": "HTML",
    "Add image": "添加圖像",
    "Gallery": "畫廊",
    "Unknown widget.": "未知的控件",
    "Missing": "丟失",
    "Video widget settings": "視頻控件設置",
    "Video": "視頻",
    "Size": "尺寸",
    "Auto": "自動",
    "Custom": "自定義",
    "Width": "寬度",
    "Height": "高度",
    "Aspect ratio": " 寬高比",
    "16:9": "16:9",
    "4:3": "4:3",
    "Options": "選項",
    "H1": "H1",
    "H2": "H2",
    "H3": "H3",
    "Heading": "標題",
    "Anchor": "Anchor",
    "Form options": "表單選項",
    "Fields": "Fields",
    "Required": "必須",
    "Optional": "可選",
    "Field options": "字段選項",
    "Form": "表單",
    "Thank you message": "Thank you Message",
    "Website's email": "網站的電郵地址",
    "Custom emails separated by space": "自定義郵件用空格隔開",
    "Columns": "列",
    "Files": "文件",
    "Preview": "預覽",
    "File": "文件",
    "Skin": "皮膚",
    "Textarea":"文本框",
    "Checkbox": "複選框",
    "Radio": "Radio",
    "Captcha": "驗證碼",
    "Hides admin tools": "隱藏管理工具",
    "Show widgets": "顯示控件",
    "Page settings": "頁面設置",
    "Subject": "話題",
    "Recipient name": "收件人姓名",
    "Recipient email": "收件人郵箱",
    "Sender name": "發送者姓名",
    "Sender email": "發送者郵箱",
    "Sent at": "Sent at",
    "Attachment": "附件",
    "Menu": "菜單",
    "Logout": "註銷",
    "Password reset": "密碼重置",
    "You will receive an e-mail with password reset link. Please follow the link and enter a new password.": "你將收到一封電子郵件，包含密碼重置鏈接。請點擊鏈接並設置新的密碼。 ",
    "Login": "登陸",
    "Reset password": "重設密碼",
    "Your password has been changed.": "您的密碼已更改。",
    "Please enter your new password": "請輸入您的新密碼",
    "Username or email": "用戶名或電子郵件",
    "Reset": "重置",
    "New password": "新密碼",
    "Following user doesn't exist": "用戶不存在",
    "Incorrect password": "密碼不正確",
    "Following administrator doesn't exist": "管理員不存在",
    "You have exceeded failed login attempts.": "您已經超過了失敗登錄的嘗試次數。",
    "Configuration": "配置",
    "Website title": "網站標題",
    "Used as a sender name in emails and as default website logo.": "默認使用網站LOGO作為電子郵件和發件人名稱",
    "Website email": "網站電子郵箱",
    "Email address used as a sender to send emails on behalf of the website.": "Email address used as a sender to send emails on behalf of the website.",
    "Execute cron automatically": "定時自動執行",
    "ImpressPages execute cron once every hour on randomly selected visitor page load. I you have setup cron manually, you can disable automatic cron functionality.": "ImpressPages 會每小時/次隨機抽選訪客頁面執行加載任務。 必須手動設置計劃任務，您可以禁用自動計劃任務的功能。",
    "Cron password": "計劃任務 密碼",
    "Protect cron from being abusively executed by the strangers.": "以免被陌生人濫用執行。",
    "Cron URL: ": "計劃任務 URL:",
    "Days to keep old content revisions": "總是保持對舊內容的修改",
    "OK": "OK",
    "Zoom in": "放大",
    "Zoom out": "縮小",
    "Forbidden file extension: %s": "禁止的文件擴展名: %s",
    "Failed to move uploaded file.": "無法移動上傳的文件。",
    "Failed to open output stream.": "未能打開輸出流。",
    "Failed to open input stream.": "無法打開輸入流。",
    "Website's URL seems to be changed": "網站的URL似乎改變了",
    "We have detected that website's URL has changed. Would you like to update links on your website from %s to %s ?": "我們已經發現網站的URL改變了。你想從%s 到%s 更新你的網站的鏈接嗎？",
    "Update links": "更新鏈接",
    "Database migrations": "數據庫遷移",
    "Your database is outdated.": "你的數據庫已經過期了。",
    "Update": "更新",
    "System status": "系統狀態",
    "Update in progress": "正在更新",
    "Downloading new files and migrating the database. Please don't refresh the page. Be patient it may take up to 2 min. on good line.": "下載新的文件和數據庫遷移。請不要刷新頁面。要有耐心，這可能需要長達2分鐘的時間來完成。祝君好運！",
    "ImpressPages has been successfully updated.": "ImpressPages已成功更新。",
    "Links have been successfully updated.": "鏈接已成功更新。",
    "Content": "內容",
    "Pages": "頁面",
    "Design": "美化",
    "Plugins": "插件",
    "Config": "配置",
    "Languages??": "語言",
    "System": "系統",
    "My theme": "我的主題",
    "Available plugins": "可用的插件",
    "Install": "安裝",
    "Marketplace": "官方商店（MarketPlace）",
    "Want a new look? Search for a new theme.": "想換個新面貌？來選個新主題吧！",
    "Browse themes": "瀏覽主題",
    "Local themes": "本地主題",
    "Back to Design": "返回設計",
    "Close": "關閉",
    "Theme options": "主題選項",
    "Reload preview": "加載預覽",
    "Preview defaults": "預覽默認",
    "Manage content": "管理內容",
    "Plugin has been successfully installed.": "插件已成功安裝。",
    "Directory is not writable. Please check your email and install the theme manually.": "目錄不可寫。請檢查您的電子郵件和手動安裝的主題。",
    "Download failed: invalid parameters": "下載失敗：無效的參數",
    "Unknown error. Please see logs.": "未知錯誤，請看日誌。",
    "General options": "通用選項",
    "Time": "時間",
    "Message": "消息",
    "Context": "Context",
    "Deactivate": "停用",
    "Activate": "激活",
    "Remove": "移除",
    "Form security check has failed. Please refresh the page.": "表格的安全檢查失敗。請刷新頁面。",
    "Must be a number.": "必須是數字。",
    "Session has expired. Please refresh the page.": "會話已過期，請刷新頁面。",
    "The value has to be one of:": "值之一:",
    "Required field": "必需的字段",
    "The value can't be one of:": "並非其值:",
    "Please enter a valid email address.": "請輸入有效的電子郵件地址。",
    "The value should be unique": "該值應該唯一",
    "Incorrect color code": "不正確的顏色代碼",
    "Browse": "瀏覽",
    "The characters you entered didn't match": "您輸入的字符不匹配",
    "Session has ended. Please remove and re-upload files.": "會話已經結束，請刪除並重新上傳文件。",
    "Upload": "上傳",
    "Possible CSRF attack. Please pass correct securityToken.": "可能是CSRF攻擊。請驗證正確的安全令牌。",
    "Administrators": "管理員",
    "On": "On",
    "Image assignment type": "圖像分配類型",
    "The value can't to be one of:": "並非其值：",
    "Person list": "人員名單",
    "Rich text": "多信息文本",
    "We use cookies. They help us to improve ImpressPages!": "我們使用cookies。這會幫助我們提升IMPRESSPAGES！",
    " We use cookies. They help us to improve ImpressPages!": "我們使用cookies。這將幫助我們提升impressPages！",
    "Can't delete last language.": "不能刪除基本語言",
    "urlPath": "URL路徑",
    "Missing widget layout.": "失?控件的佈局",
    "Layout:": "佈局：",
    "Widget:": "小控件:",
    "Move": "移動",
    "Search widgets": "搜索控件",
    "FAQ": "常見問題",
    "move": "移動",
    "preview": "預覽",
    "remove": "移除",
    "Help": "幫助",
    "Cache": "緩存",
    "Some modules use cache. If you move your site to another location (domain, folder, etc.), you need to clear cache.": "有些模塊使用緩存。如果你移動你的網站到另一個位置(域、文件夾等)你需要清除緩存。",
    "Clear cache": "清理緩存",
    "System message": "系統消息",
    "Cache was cleared.": "緩存已清除。",
    "Preview window needs to be reloaded": "預覽窗口，需要重新加載",
    "save": "保存",
    "Update menu zone": "更新菜單區",
    "All pages inside this zone will be deleted. This will affect all languages??. Are you sure you want to proceed?": "在這個區所有的頁面將被刪除。這會影響所有的語言。您確定要繼續嗎？ ",
    "Title (used in admin)": "標題 (用於管理)",
    "Name (used as ID in PHP code)": "名稱(used as ID in PHP code)",
    "Meta keywords": "Meta 關鍵字",
    "Meta description": "Meta 網頁描述",
    "Navigation title": "導航標題",
    "Page title": "頁標題",
    "Drag this widget to your page.": "拖曳這個小控件到您的網頁。",
    "Release it here.": "釋放在此",
    "Add or change something.": "添加或改變什麼",
    "Confirm your changes.": "確認更改",
    "Changes are not visible until you press \"Publish\".": "你按“發布”之前，變化是不能實時看到的。",
    "Advanced": "高級",
    "Choose widget look": "選擇控件外觀",
    "Separator": "分隔線",
    "Text with image": "帶圖像的文本",
    "HTML code": "HTML 代碼",
    "Crop": "修剪",
    "Look": "Look",
    "Incorrect name or password": "錯誤的用戶名或密碼",
    "Name": "用戶名",
    "Status": "狀態",
    "Log": "日誌",
    "Email queue": "郵件隊列",
    "robots.txt file needs to be updated manually.": "robots.txt 文件需要手動更新。",
    "Plugin has been successfully installed. Please refresh the browser.": "插件已成功安裝。請刷新瀏覽器。",
    "Contact form": "聯繫表單",
    "Logo gallery": "LOGO畫廊",
    "Photo gallery": "Photo 畫廊",
    "Table": "表"
}